有無邊套喪屍片推薦

利申睇過world war z同屍殺列車

生化壽屍

錢7老母

shawn of the dead

dead alive

飛釘

生化壽司/ IM A HERO

HERO
DAWN OF THE DEAD
[REC]

呢幾套特別鍾意

REC